攝影師應該改名做執相大師

攝影師比人叻既就係佢地識得執相，有實力既根本連執相都唔洗，人地可以用個四圍既氣氛而唔洗後期制作，你睇下ming仔 d相就知，一睇就知p左幾日果d黎，既然用得ps黎執相，咁唔爭在自己製造相入面既人和物啦

好撚心啦, 低質抽水不如收皮啦

多謝你每個post都咁捧場

邊撚個ming仔？

本身想入黎反駁下你
但係你搵ming仔做例子真係笑撚左
Ming仔拍旅行片就幾高質
執相d tone真係唔識欣賞